長實 customer service executive 係做咩

有冇人做過？其實做d咩，要degree

推

即係cs阿頭